無限制閑聊活動群

男女比 一比一
歡迎

招你老母個魂啦，招招招，香港淪陷仲係度招乜撚frd子啊死MK

死鳩厹仲要人填form 真係笑撚死，精蟲上腦啊？死全家啦打靶仔

死廢人，你老母泉下有知啊死剩種

睇黎除左你認為重要既野
人地做任何其他野都係浪費時間

Btw 希望你唔好再影衰對政治有知覺既人

笑撚死人, 咁睇你開post記錄,
睇黎你除左識frd子, 做任何其他野都係浪費時間啦你隻賤種仔

傻柒狗公扮正氣, 打冷震

原來你以為成個世界同你一樣
所有生活就係晒連登
除左係連登開post覆post
成個人生無其他環節

一個要上網招朋友既人笑人冇生活

係呀 毒撚無朋友 welcome

樓主死老母